做地盤個個都咁撚大隻

相反清潔就....

成個樓主咁

噴水

樓主都唔差

想含

gay

咁樣就想呃人入行？不如清潔又搞一班𡃁妹著哂黑絲短褲出黎揸住個掃把影輯相，咁樣應該可以吸引到好多男人入行

樓主你都好撚大隻

唔好推

好撚科

好心樓主你得閒就梳下個頭髮啦 成堆雜草咁

你地唔好錯重點

手臂好似幾粗

Gay test fail

樓主我想幫你含